我捉左隻寵物 有咩要注意

下世小心d

我以德報怨 比水佢飲

留負皮就走